[由紀台]魔神英雄傳2

fb page:

第29集
2250開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔